[模型jj]有冇人個豬嘴用耐左一陣口水味?

作為資深模型玩家成日都要噴油

個豬嘴戴左成日就一陣口水味，其實好簡單放張tempo入去，持續芳香清新

想噴幾耐就噴幾耐

3m條片係話浸番梘水洗

如果晾唔乾，怕令個filter打柴，簡單除味又吸一吸濕

浸嗰殼啫 唔好浸filter